中共政府用新型病毒謠言去停止呢場革命...

中共呢招真係好毒辣...用天災之名去停止運動
呢個政府幾黑暗 有冇野做唔出大家明啦
正常巿民根本fc唔到病毒既真偽
乜都話隔離左處理
將整個社會問題轉焦 班港豬和理就唔會再上街
武力鎮壓再加［傳聞病］
隨時用病毒感染之名去慢慢處理昨日140位被捕者..

721

831

101

其實有病毒上街
先係我地嘅最強武器

黑警困我地48
成間狗屋都係菌

直接注射病毒比你再掟你去醫院咋

首先，起碼你可以出現喺醫院

咁你有冇諗過一次過拉200手足困係同一個地方 無口罩 無消毒 邊邊中得應啲？

但冇得醫

又少個反對派

你係啱啱訓醒先係無委任証

本身無病毒你都會變浮屍 或者 直接人間蒸發

冇錯 如果真係有 佢大可以咁做

問題係我地巿民根本冇能力FC到呢個病毒是否真實存在

直接隔離 冇記者知你邊位 政府再派人話係專家專責處理呢個病人 醫院嘅所有醫護人員都唔可以內進

算吧啦你
抗爭咗七個月
死咗咁多人 仲要係受酷刑而死
而你只係展現緊最值得死嗰個係你

真正嘅問題係呢個病毒係咪真係真實存在都根本冇人知

直接同傳媒講有人有病 跟手就處理左示威者 大家根本就無辦法FC

你冷靜啲先
我講緊係 呢個政府可以用病毒之名 大量地處理示威者